究竟cctai 推到熱門post 之後，之後呢

莫非共產黨會好驚，出會出，唔睇你post 都會搵咩事，是否想興建大台

全世界同我入黎

我屌晒你地老母呀